林鄭唔會成立失業援助金 一齊去拎綜援啦

你想我畀錢畀打工仔都傻既

拎綜援